成日都話波台手足搞事 你老尾cctoy

其實又真係成日搞事大雞樂果啲能樣

收皮啦

好波

幾時有中雞樂？

on9

On9

On9呀大雞樂搞咩事，hi能大左

大雞樂係好人，🐔

笑都唔撚得？

正經po來